攝影師Franso：《再出發》MV在未經本人授權的情況下使用了本人數段timelapse影片，總共約5秒

就《再出發》MV在未經本人授權的情況下使用了本人數段timelapse影片，總共約5秒。
該MV導演與本人溝通後亦達成共識，以合理價錢只授權給官方頻道使用，稍後會將該費用扣除拍攝時使用的車費($150）再全數捐星火或612或好鄰舍北區教會。

#唔好諗住有幾皮 🤦🏻‍♂️
#已經比市價高
#或者係我賣得平

藍屍偷片，知法犯法

收150蚊就算，應該禁呀屌
攻到十二章，結果混一色3番食咗佢?

再出發導演係黃絲

唔係150

巴打中文level1?

偷片咁無品？

乜鳩收150

返咗成日工眼殘
大家請盡情屌我

但係收錢就算數都係on9囉

扣除啊，不過就算告佢都係賠錢，所以而家咁做已經夠好。
最好就fw去藍屍group ，等佢地知道版權費捐左俾612，整碎佢地既玻璃心。

on9 收少少錢就臣服

啫係689支持黃絲，怪不得有曱甴王

係咪應該禁用好啲
條片每出一次喺youtube就report話冇版權，會即ban

多謝<大聯盟>出錢支持<黃色經濟圈> 同 <光復香港手足們>

P.S.咩大聯盟唔記得全名, 總之係廢老董+689果個

應該拖住佢，保留法律追究權利
一日未傾好，都唔比佢哋上架
還掂你又唔係賣得貴

做乜9

幾萬蚊都冇
將條片下架好撚過啦
要班撚樣剪過條片都好
再搵傳媒講佢哋侵犯版權

Yes
象徵意義大於實際意義

事主咁就跪? 聲討 / 追究未必有用但唔代表唔使去做，最後仲收埋人錢 settle 件事冇原則冇信念嘅人唔好講咩五大訴求缺一不可啦，佢咁做根本係離棄緊公義